中環嗰個嘉年華又翻黎

今年又幾多人中伏

終極垃圾

搞左咁多年仲有老襯上當既咩

垃圾工

總有大專生上當

yes

完全唔當你係人

又貴又唔好玩

去過一年，好撚貴

記得十年前喺啟德、添馬艦好似好多嘢玩
搬咗去中環就勁少嘢玩

定係人大咗已經覺得冇嘢好玩

不了

中過伏，不了